求telegram sticker

見到有巴打整連登狗sticker
但得2個
唔知有無多啲?

隻狗狗真係好撚可愛

係 已經取代左腦魔

唔知有無巴打整